歐美自由陣營不滿美國對白俄人民的支持太低調 因美國想拉攏白俄總統盧卡申科遠離中俄

歐美自由陣營不滿美國對白俄人民的支持太低調
因美國想拉攏白俄總統盧卡申科遠離支俄

The U.S. Was Set to Send an Ambassador to Belarus. Then Came the Crackdown.
Lawmakers threaten to block the confirmation of the first U.S. envoy to Belarus in over a decade. But others say an ambassador is needed now more than ever.

管掂奶共德國先啦

Belarus, a highly authoritarian state, has been rocked by unprecedented protests since Sunday after highly dubious elections handed Lukashenko a sixth term. U.S. Secretary of State Mike Pompeo described the elections as “not free and fair.”

But other congressional aides and diplomats said sending a U.S. envoy to Belarus is critical to both pushing back against the Lukashenko regime’s abuses—and forestalling even more influence there from rivals like Russia and China.

“Keeping [Belarus] out of the Chinese orbit and helping them pull away from Russia, that’s the bigger fight,” said one Republican congressional aide. “If you’re going to have this fight, you’re going to need to put a heavy hitter on the ground in Minsk.”

The U.S. Was Set to Send an Ambassador to Belarus. Then Came the Crackdown.
Lawmakers threaten to block the confirmation of the first U.S. envoy to Belarus in over a decade. But others say an ambassador is needed now more than ever.

好正常 有咩問題

德國對支那咁奶又點計

只有建立親美政權先有得改變
一日仲係中俄勢力範圍下 點支持人民都冇用架

冇價值咪唔理囉，

德國想通吃美支俄，德國一邊親支俄一邊德國又同美國合作，德國想自己棟支旗做美支俄以外嘅第三勢力，但而家2020已經唔再係2008年嘅時空

屌你老母 德國見到支那咪又係唔出聲 含撚啦

想分享比各位知道沃門嘅健康碼點運作

點解唔直接拉攏白羅人民遠離中俄？
幫白羅人推翻現政權仲好喇

但只要反共就當自己友，只會行返越戰失敗例子。

人民唔支持果面，最後都係失敗。

不過，白俄政府最後都係會向俄仔求救，到時歸邊支持民眾都未遲

成篇野都係講緊美國對派唔派大使既睇法，樓主放fake news？

我肯定沙特阿拉呢一類伯絕對同民主政治一啲關係都冇 意識型態同美國政策完全冇關係 而且白羅斯反對派同俄國friend過friend底 美國支持佢地根本亳無着數 佢地嘅地位同比美國制裁果班個中非軍閥差唔多

歐洲咁撚近白俄咪自己搞掂佢囉

德國肥婆呢期死撚咗？

台灣人：
美國既要支持白俄國民「爭取民主同公平選舉」（Pompeo避免直接批評盧卡申科，美國避免把盧卡申科完全推向中俄，美國只要求盧卡申科嚴懲所有參與屠殺和迫害白俄國民之白俄羅斯軍警），同時美國又要拉攏白俄羅斯總統盧卡申科遠離中共滲透和遠離俄國吞併。

噓 nova06091: 那東歐有關心過台灣嗎？ 08/13 12:09

推 omfg5487: 台灣比較在意香港 中國 美國 而已 頂多再來日韓 08/13 10:52
→ omfg5487: 記者寫了也沒人想看 台灣人更不會討論 08/13 10:53
→ Israfil: 非友邦 距離遙遠 關係不密切 還屬於親俄陣營 08/13 10:53

作者iamfenixsc (哈囉你好嗎)
看板Gossiping
標題[問卦] 為什麼白俄羅斯示威幾乎沒版面?
時間Thu Aug 13 10:51:24 2020

白俄反對派點解又同普京friend 過friend底? 有無乜原因?

即係好似香港咁，支持香港人其實都冇用
但香港就拉攏唔到林鄭月娥

之前睇過新聞話反對果班都同俄國關係良好 佢地大把人走佬去莫斯科避難 但係理論上選到做總統就走咗去立陶宛

咪就係。

FW
因為真係獨裁權力不在港共 而係北京
你今日再打爆多次立法會 成立臨時政府 北京一日企硬 件事都係未完

白俄侵假地都係獨立國家，香港final boss仲要面對支共

白俄好多反對黨憎萬年總統盧卡申科呢條友，多過晒普京本人，好多白俄反對黨雖然心入面唔想俄佬食咗白俄，但佢哋又想同普京合作一齊趕盧卡申科走人

歐盟咁近唔幫拖？